[{
        "question": "рждрзЬрж┐рзО ржжрзНржмрж┐ржорзЗрж░рзБ ржнрзНрж░рж╛ржоржХрзЗрж░ ржПржХржХ ржХрзА?",
        "choice1": " Am",
        "choice2": "Cm^-1",
        "choice3": "Cm",
        "choice4": "Am^-1",
        "answer": "3"
    },
    {
        "question": "рждрзЬрж┐рзО ржжрзНржмрж┐ржорзЗрж░рзБрж░ рж▓ржорзНржм ржжрзНржмрж┐ржЦржгрзНржбржХ рж░рзЗржЦрж╛рж░ ржпрзЗржХрзЛржирзЛ ржмрж┐ржирзНржжрзБрждрзЗ ржмрж┐ржнржм-",
        "choice1": "рж╢рзВржирзНржп ",
        "choice2": "1 volt ",
        "choice3": "100 volt",
        "choice4": "ржЕрж╕рзАржо",
        "answer": "1"
    },
    {
        "question": "ржПржХржЯрж┐ рждрзЬрж┐рзО ржжрзНржмрж┐ржорзЗрж░рзБрж░ ржЖржзрж╛ржи ржжрзБржЯрж┐рж░ ржкрж░рж┐ржорж╛ржг ржХржд рж╣ржмрзЗ?",
        "choice1": "2├Ч10^-19 ржУ 8├Ч10^-19 C",
        "choice2": "6├Ч10^-19 ржУ 4├Ч10^-19 C",
        "choice3": "5├Ч10^-19 ржУ -5├Ч10^-19 C",
        "choice4": "3├Ч10^-19 ржУ 7├Ч10^-19 C",
        "answer": "3"
    },
    {
        "question": "ржмрж╛рж╣рзНржпрж┐ржХ рждрзЬрж┐рзО ржХрзНрж╖рзЗрждрзНрж░рзЗрж░ ржкрзНрж░ржнрж╛ржмрзЗ ржпрзЗ рж╕ржХрж▓ ржорж╛ржзрзНржпржорзЗрж░ ржкрзНрж░рждрж┐ржЯрж┐ ржкрж░ржорж╛ржгрзБ ржПржХ ржПржХржЯрж┐ рждрзЬрж┐рзО ржжрзНржмрж┐ржорзЗрж░рзБрждрзЗ ржкрж░рж┐ржгржд рж╣рзЯ рждрж╛ржХрзЗ ржмрж▓рж╛ рж╣рзЯ-",
        "choice1": "ржбрж╛ржЗржЗрж▓рзЗржХржЯрзНрж░рж┐ржХ",
        "choice2": "рж╕рзЗржорж┐ржХржирзНржбрж╛ржХрзНржЯрж░ ",
        "choice3": "ржкрж░рж┐ржмрж╛рж╣рзА ",
        "choice4": "ржЕржкрж░рж┐ржмрж╛рж╣рзА ",
        "answer": "2"
    },
    {
        "question": "рждрзЬрж┐рзО ржжрзНржмрж┐ржорзЗрж░рзБ ржЕржХрзНрж╖рзЗрж░ ржЙржкрж░ рждрзЬрж┐рзО ржкрзНрж░рж╛ржмрж▓рзНржп-",
        "choice1": "рж╕рж░рзНржмрж╛ржзрж┐ржХ",
        "choice2": "рж╢рзВржирзНржп ",
        "choice3": "рж╕рж░рзНржмржирж┐ржорзНржи",
        "choice4": "рж╕ржорж╛ржи",
        "answer": "1"
    },
    {
        "question": "рждрзЬрж┐рзО ржжрзНржмрж┐ржорзЗрж░рзБрж░ ржЕржХрзНрж╖рзЗрж░ ржЙржкрж░ ржХрзЛржирзЛ ржмрж┐ржирзНржжрзБрж░ ржмрж┐ржнржм?",
        "choice1": "1/4ЁЭЬЛтИИ0тАв3p/r┬▓",
        "choice2": "1/4ЁЭЬЛтИИ0тАв2p/r┬▓ ",
        "choice3": "1/4ЁЭЬЛтИИ0тАвp/r┬▓ ",
        "choice4": "1/4ЁЭЬЛтИИ0тАвp/r",
        "answer": "3"
    },
    {
        "question": "рждрзЬрж┐рзО ржжрзНржмрж┐ржорзЗрж░рзБрж░ ржХрзНрж╖рзЗрждрзНрж░рзЗ-",
        "choice1": "рждрзЬрж┐рзО ржжрзНржмрж┐ржорзЗрж░рзБ ржнрзНрж░рж╛ржоржХ ржПржХржЯрж┐ рж╕рзНржХрзЗрж▓рж╛рж░ рж░рж╛рж╢рж┐ ",
        "choice2": "рждрзЬрж┐рзО ржжрзНржмрж┐ржорзЗрж░рзБ ржЕржХрзНрж╖рзЗрж░ ржЙржкрж░ рждрзЬрж┐рзО ржкрзНрж░рж╛ржмрж▓рзНржп рж╕рж░рзНржмрзЛржЪрзНржЪ",
        "choice3": "ржПрж░ ржЕржнрж┐ржорзБржЦ ржзржи ржЪрж╛рж░рзНржЬ рж╣рждрзЗ ржЛржг ржЪрж╛рж░рзНржЬрзЗрж░ ржжрж┐ржХрзЗ",
        "choice4": "рждрзЬрж┐рзО ржжрзНржмрж┐ржорзЗрж░рзБрж░ рж╕ржоржжрзНржмрж┐ржЦржгрзНржбржХрзЗрж░ ржЙржкрж░ рждрзЬрж┐рзО ржмрж┐ржнржм рж╕рж░рзНржмрзЛржЪрзНржЪ",
        "answer": "2"
    },
    {
        "question": "рждрзЬрж┐рзО ржжрзНржмрж┐ржорзЗрж░рзБрж░ ржЬржирзНржп рждрзЬрж┐рзО ржкрзНрж░рж╛ржмрж▓рзНржп-",
        "choice1": "рждрзЬрж┐рзО ржжрзНржмрж┐ржорзЗрж░рзБ ржнрзНрж░рж╛ржоржХ ржПржХржЯрж┐ рж╕рзНржХрзЗрж▓рж╛рж░ рж░рж╛рж╢рж┐ ",
        "choice2": "рждрзЬрж┐рзО ржжрзНржмрж┐ржорзЗрж░рзБ ржЕржХрзНрж╖рзЗрж░ ржЙржкрж░ рждрзЬрж┐рзО ржкрзНрж░рж╛ржмрж▓рзНржп рж╕рж░рзНржмрзЛржЪрзНржЪ",
        "choice3": "ржПрж░ ржЕржнрж┐ржорзБржЦ ржзржи ржЪрж╛рж░рзНржЬ рж╣рждрзЗ ржЛржг ржЪрж╛рж░рзНржЬрзЗрж░ ржжрж┐ржХрзЗ",
        "choice4": "рждрзЬрж┐рзО ржжрзНржмрж┐ржорзЗрж░рзБрж░ рж╕ржоржжрзНржмрж┐ржЦржгрзНржбржХрзЗрж░ ржЙржкрж░ рждрзЬрж┐рзО ржмрж┐ржнржм рж╕рж░рзНржмрзЛржЪрзНржЪ",
        "answer": "2"
    },
    {
        "question": "рждрзЬрж┐рзО ржжрзНржмрж┐ржорзЗрж░рзБрж░ ржЬржирзНржп рждрзЬрж┐рзО ржмрж┐ржнржм-",
        "choice1": "ржжрзВрж░рждрзНржмрзЗрж░ ржмрж░рзНржЧрзЗрж░ ржмрзНржпрж╕рзНрждрж╛ржирзБржкрж╛рждрж┐ржХ",
        "choice2": "ржжрзВрж░рждрзНржмрзЗрж░ ржмрж░рзНржЧрзЗрж░ рж╕ржорж╛ржирзБржкрж╛рждрж┐ржХ",
        "choice3": "ржжрзВрж░рждрзНржмрзЗрж░ ржШржиржлрж▓рзЗрж░ ржмрзНржпрж╕рзНрждрж╛ржирзБржкрж╛рждрж┐ржХ",
        "choice4": "ржжрзВрж░рждрзНржмрзЗрж░ ржШржиржлрж▓рзЗрж░ рж╕ржорж╛ржирзБржкрж╛рждрж┐ржХ ",
        "answer": "1"
    },
    {
        "question": "ржирж┐ржЪрзЗрж░ ржХрзЛржиржЯрж┐ рж╕рзНржерж╛рзЯрзА рждрзЬрж┐рзО ржжрзНржмрж┐ржорзЗрж░рзБ?",
        "choice1": "рж╣рзЗржорж╛ржЯрж╛ржЗржЯ (Fe2O3)",
        "choice2": "ржЖржпрж╝рж░ржи ржкрж╛ржЗрж░рж╛ржЗржЯрж┐рж╕ (FeS2)",
        "choice3": "рж╕рж┐ржбрж╛рж░рж╛ржЗржЯ (FeCO3)",
        "choice4": "ржХрзНрж▓рзЛрж░рзЛржлрж░рзНржо(CHCl3)",
        "answer": "4"
    }
]